# Code_for_all

Uma tentativa de projeto para o programa codigo para todxs

>> rodar primeiro a camada modelo ali tem umas incersoes de banco para teste..
>> depois rodar a camada backend ela vai subir o back na porta 5000

>> Comando post nao onsegui fazer funcionar, esta nos codigos fora, nao quis funcionar no backend por algum erro no try, que nao soube identificar

>>o processamento nao esta funcionando.. 